機場要人 大量黑狗

嘩，黑警今日完全變哂身呀，幾斯文呀！

推

做show一樣